唔識尊重係男女之間最大問題

岩岩我送左佢返中大，然後返到屋企，呢次係一次送別，亦係分開我好愛呢個女仔，但愛到連尊重都唔識。

我地今日行行下，我發覺佢好累好眼訓，應該係呢排忙得濟，我叫佢早啲返去休息好過，但點知我又帶左佢去公園坐，即使佢話比我知想早啲返去，因為我地見面真係唔密，我好想見佢耐啲，但其實係我一廂情願。

我不斷係公園留住佢之後，我先送佢返大學。我地等緊校巴既時候，佢話，如果你真係鍾意一個人，你應該係想佢開心而唔係死chur住令佢唔舒服。之後，我先發覺之前我已經係咁，今次係佢第一次話比我知道，亦都應該係最後一次話我知

佢臨unfollow同unfriend之前同我講，叫我珍惜我身邊兩位好朋友，同埋想過令佢舒服同開心既生活，問我可唔可以成全佢。我除左答左一句明白，佢講返句多謝你，然後就unfollow左我。

我好愛佢，愛到用錯方式

其實唔愛你你做咩都你徒勞
佢愛你即使幾攰都唔理 見一面多一面
而唔係走 咁係代表佢唔珍惜
既然都唔珍惜 你又何苦 ？

係咪要拍到冇埋自己先叫愛同珍惜？